KD出番黎 勇士仲點輸

雖然依家番番入去
不過隊勇士啲3分射起左
勇士gogogo

不過佢都唔係好應該出
今個夏天啲球隊都唔知點開價比佢好
而勇士都唔知續唔續佢好